Samsung Galaxy S8 五大賣點同香港上市消息

賣點 001：雙尺寸、雙曲面螢幕，全新 18.5：9 解像度畫面
Samsung 2017 年首款旗艦級新機種 Galaxy S8，會有兩個版本，包括 S8、S8 +，好消息係，兩部機都係用上超大屏幕，有個 Plus 代表容量更大，屏幕更大。這次的 Samsung Galaxy S8 系列皆為曲面螢幕，分別為 5.8 吋屏幕的 Galaxy S8 與 6.2 吋屏幕的 Galaxy S8+ 兩款手機，同時也強化側邊強度，至於在機身正面的曲面螢幕部分，Galaxy S8 系列正反面皆是使像度為 2960 x 1440，並會在不同的模式下切換解像度，如玩遊戲時會切換為 2220 x 1080，以提昇遊戲相容性。在螢幕占比上 Galaxy S8 為 83.3%、Galaxy S8+ 為 83.9%，是有史以來螢幕占比最高的 Samsung Andriod 智能手機。顏色部分，Samsung Galaxy S8 和 S8+ 共有藍、紫灰、銀、黑、金等不同的顏色款式選擇，機身正面都會是黑色塗裝，主要顏色差別是在機背和機側。

賣點 002：首部賣街 Qualcomm S835 處理器手機
Samsung Galaxy S8 和 S8+ 兩台手機雖然螢幕大小不同，但在硬體配置上則是完全相同，歐洲及亞洲版本，皆是採用 Samsung 目前最頂級 10nm 製程的旗艦 CPU：Exynos 8895 處理器（2.3GHz 四核心 + 1.7GHz 四核心），香港、美國及中國大陸版本會係 Qualcomm Snapdragon 835。香港版 S8 會係記憶體與儲存空間各是 4GB 與 64GB，而 S8+ 更加有 128GB ROM 容量版本。S8 與 S8+ 同時支援 4G+3G 雙卡雙待，SIM 卡槽 2 可擴充 microSD 記憶卡，最大支援 256GB 的額外儲存空間。

因為屏幕占比大幅的提升，這次的兩款 Galaxy S8 系列手機採用了虛擬 Home 鍵的設計，也因為移除實體功能鍵的關係，所以指紋辨識功能移動到了手機背面。另外， Galaxy S8 和 S8+ 這次也支援虹膜辨識機能，因此機身正面除了自拍相機之外，還會有虹膜辨識的偵測器，並且加入臉部辨識解鎖功能。

S8又抄iphone 虛擬home制

6.2
咁note點算

成為韓軍專用武器
Samsung note 8
填充 電池
填充量 3000毫克
引爆機制 唔知幾多秒延遲信管
原產地 韓國

冇電換 等奶閪

獨家收到 Samsung Galaxy S8 與 S8+ 開賣消息！香港版全使用 Qualcomm Snapdragon S835 處理器，S8+ 更有 128GB ROM 選擇，會係 26/4 舉行香港發佈及預訂，預計 5 月 10 日開賣。

屌你個系！等咁撚耐！！！

你想屌佢個系統定唔識閪字點寫?
唔想等? 食安眠藥訓足一個月一醒就有得買添.

ifandog

iPhone邊忽虛擬

支持
今次睇好三叔

18.5比9
仲癲過lg

紅字為笑點

fingerprint sensor唔係前面bo, 似抄小米mix多啲

反而日本仔機真係領先人地好多..
依家收晒皮. ...........市場 只係日本..咁多間手機公司. 點夠肉食.
歐美市場大好多

巴打啱啱放監

s8 2960×1440
g6 2880×1440

***不了